如果呢個世界上 淨係可以剩低一種語言

你會揀留低邊一種語言呢？

手語

英文

口語

廣東話

於南約？返屋企食屎啦

獸人語

一定係英文
睇timeless 個flynn講英文又好聽又sexy

克林貢語

印度文/巴基斯坦文

why

對於世界黎講會唔會太小眾

Klingon NuqneH

拉丁文 梵文 希臘文

正路英文
自私就希望廣東話

一定係日文，一定要聽初音BB唱歌!

巨乳

威士忌

C++